點睇呢條buzzfeed港女？

佢算係港女既話咁香港九成人都係大陸仔

佢真係港女黎 有佢linkedin

好勁 係咪喇喇拔萃既人都係咁既level

幾cute